\chapter{Expérimentations et résultats}
\chaptermark{Tests}
\minitoc
\newpage

\section{Introduction}

Ici on montre ce que produit le système réalisé; une sorte de documentation utilisateur, mais qui montre les différents tests faits et les résultats de ces tests. 

On a besoin d'un benchmark, qui montre les progrès réalisés par rapport à d'autres solutions et permet d'évaluer la solution adoptée.

\section{Conclusion}